Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (janeiro e fevereiro de 2019)
Slug: new-developers-2019-02
Date: 2019-03-12 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian nos últimos dois meses:

  * Paulo Henrique de Lima Santana (phls)
  * Unit 193 (unit193)
  * Marcio de Souza Oliveira (marciosouza)
  * Ross Vandegrift (rvandegrift)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian nos últimos dois meses:

  * Romain Perier
  * Felix Yan

Parabéns a todos!

